貼中國語連儂牆叫播毒支那人躝屍趌路 日本京都事業部課長被補

無許可で、「不要来感染中國！（感染中国は来るな！）」と中国語で書かれたビラを電柱に貼ったとして、京都府警は２１日、京都市東山区清水４丁目の旭化成基盤マテリアル事業本部ＭＭＡ事業部課長の内山哲志容疑者（５８）を市屋外広告物条例違反の疑いで逮捕し、発表した。

東山署によると、内山容疑者は２０日午後１０時１５分ごろ、東山区の路上で、市長の許可を得ずに中国語が書かれたビラ１枚を電柱に貼った疑いがある。「中国で新型コロナが蔓延（まんえん）している。中国人に来てほしくないという思いを抑えられなかった」と供述しているという。

旭化成広報室は朝日新聞の取材に「ビラの内容は当社のスタンスを表明しているものではない。当社の社員が京都の方や中国人の方を含めたくさんの方々にご迷惑をおかけし、大変申し訳ない。今後、社員の処分を含めて検討する」とコメントした。

誠實都有罪

誠實有罪！釋放義士！

中國感染不要來?

中國日本省

Google translate

咩原因拉佢
日本越來越似支那

應該係咁

成個支那咁

支化對日本人既震撼可能大過香港